# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2021-10-17 22:54+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: app/oidc_client/admin.py:15
msgid "Base"
msgstr "基础"

#: app/oidc_client/admin.py:20
msgid "Credentials"
msgstr "凭据"

#: app/oidc_client/admin.py:23
msgid "Information"
msgstr "信息"

#: app/oidc_client/admin.py:26
msgid "Session Management"
msgstr "会话管理"

#: app/oidc_client/apps.py:7
msgid "openid management"
msgstr "OpenID 管理"

#: app/oidc_client/forms.py:41
msgid "Client ID will be generated randomly."
msgstr "应用ID将随机生成。"

#: app/oidc_client/forms.py:42
msgid ""
"Client Secret will be generated randomly. If you want to get a new secret, "
"please switch the client to Public and save, then switch back and save."
msgstr ""
"应用密钥将随机生成。如果你需要修改密钥，请先修改应用类型保存后再修改回来。"

#: app/oidc_client/forms.py:102
msgid "The name of your group."
msgstr "你的组的名字。"

#: app/oidc_client/forms.py:123
msgid "You can only choose the client owned by yourself!"
msgstr "您只能选择自己创建的应用！"

#: app/oidc_client/forms.py:130
msgid "The pku id of the user which you are inviting."
msgstr "被邀请人的北京大学职工号/学号。"

#: app/oidc_client/forms.py:132
msgid "Please enter the user's pku id"
msgstr "请输入被邀请人的北京大学职工号/学号。"

#: app/oidc_client/forms.py:133
msgid ""
"User of this pku id not found, maybe he/she have notsign up with this site, "
"please check again."
msgstr "这个职工号/学号未找到，可能是由于该用户未在本站注册，请核查。"

#: app/oidc_client/forms.py:154
msgid "Some descriptions, e.g. invite reason."
msgstr "一些描述，例如，邀请原因。"

#: app/oidc_client/models.py:9
msgid "question"
msgstr "问题"

#: app/oidc_client/models.py:14
msgid "answer"
msgstr "解答"

#: app/oidc_client/models.py:18
msgid "show"
msgstr "是否显示"

#: app/oidc_client/models.py:20
msgid "Hide"
msgstr "隐藏"

#: app/oidc_client/models.py:21
msgid "Show"
msgstr "显示"

#: app/oidc_client/models.py:26
msgid "faq order"
msgstr "疑问与解答排序"

#: app/oidc_client/models.py:27
msgid ""
"It is the default order of the faq!\n"
"The smaller it is, the more front it will be.\n"
"If some are the same, the earlier create one will appear firstly."
msgstr ""
"这是默认的疑问与解答的排序，不应该相同！数字越小越靠前，如果某几个相同，则按"
"照创建先后排序。"

#: app/oidc_client/models.py:33
msgid "oidc faq"
msgstr "OpenID 疑问与解答"

#: app/oidc_client/models.py:34
msgid "oidc faqs"
msgstr "OpenID 疑问与解答"

#: app/oidc_client/models.py:38
msgid "group name"
msgstr "组名"

#: app/oidc_client/models.py:41
msgid "users"
msgstr "用户"

#: app/oidc_client/models.py:43
msgid "The users belong to this group."
msgstr "属于此用户组的用户。"

#: app/oidc_client/models.py:51
msgid "client"
msgstr "应用"

#: app/oidc_client/models.py:56
msgid "owner"
msgstr "组创建者"

#: app/oidc_client/models.py:61
msgid "client group"
msgstr "用户组"

#: app/oidc_client/models.py:62
msgid "client groups"
msgstr "用户组"

#: app/oidc_client/models.py:79
msgid "membership"
msgstr ""

#: app/oidc_client/models.py:80
msgid "memberships"
msgstr ""

#: app/oidc_client/views.py:44 app/oidc_client/views.py:58
msgid ""
"You are not a developer and do not have permission to view the application, "
"please contact the administrator!"
msgstr "您不是开发者，无权查看应用，请联系管理员！"

#: app/oidc_client/views.py:60
#, python-format
msgid "Client %(name)s has been created successfully!"
msgstr "应用 %(name)s 创建成功！"

#: app/oidc_client/views.py:61 app/oidc_client/views.py:82
#: app/oidc_client/views.py:110 app/oidc_client/views.py:131
#: app/oidc_client/views.py:204
msgid "Please check the error messages showed in the page!"
msgstr "请检查页面中显示的错误信息！"

#: app/oidc_client/views.py:79
msgid ""
"You are not the creator of this application, so you do not have the right to "
"modify this application!"
msgstr "您不是此应用的创建者，无权修改此应用！"

#: app/oidc_client/views.py:81
#, python-format
msgid "Client %(name)s has been updated successfully!"
msgstr "应用 %(name)s 更新成功！"

#: app/oidc_client/views.py:93
msgid ""
"You are not a developer and do not have permission to view the client group, "
"please contact the administrator!"
msgstr "您不是开发者，无权查看用户组，请联系管理员！"

#: app/oidc_client/views.py:107
msgid ""
"You are not a developer and do not have permission to create client group, "
"please contact the administrator!"
msgstr "您不是开发者，无权创建用户组，请联系管理员！"

#: app/oidc_client/views.py:109
#, python-format
msgid "Client group %(name)s has been created successfully!"
msgstr "用户组 %(name)s 创建成功！"

#: app/oidc_client/views.py:128
msgid ""
"You are not the creator of this client group, so you do not have the right "
"to modify it!"
msgstr "您不是此用户组的创建者，无权修改此用户组！"

#: app/oidc_client/views.py:130
#, python-format
msgid "Client group %(name)s has been updated successfully!"
msgstr "用户组 %(name)s 更新成功！"

#: app/oidc_client/views.py:141 app/oidc_client/views.py:145
msgid ""
"You are not the creator of this client group, so you do not have the right "
"to delete it!"
msgstr "您不是此用户组的创建者，无权删除此用户组！"

#: app/oidc_client/views.py:153 app/oidc_client/views.py:256
#: app/oidc_client/views.py:319
#, python-format
msgid "Need %(verbose_name)s Id"
msgstr "需要 %(verbose_name)s id"

#: app/oidc_client/views.py:158 app/oidc_client/views.py:261
#: app/oidc_client/views.py:324
#, python-format
msgid "No %(verbose_name)s found matching the query"
msgstr "没有找到符合条件的 %(verbose_name)s"

#: app/oidc_client/views.py:178
msgid ""
"You are not a developer and do not have permission to view the user of this "
"group, please contact the administrator!"
msgstr "您不是开发者，无权查看组内用户，请联系管理员！"

#: app/oidc_client/views.py:201
msgid ""
"You are not a developer or the owner of this group, so you do not have "
"permission to invite user!"
msgstr "您不是此用户组的创建者，无权邀请新用户！"

#: app/oidc_client/views.py:203
#, python-format
msgid "Successfully invite %(name)s!"
msgstr "成功邀请 %(name)s！"

#: app/oidc_client/views.py:219
msgid "This user has been invited before, use the reinvite button!"
msgstr "这个用户已被邀请过，请使用 再次邀请 按钮。"

#: app/oidc_client/views.py:240 app/oidc_client/views.py:244
msgid ""
"You are not the creator of this client group, so you do not have the right "
"to reinvite its user!"
msgstr "您不是此用户组的创建者，无权邀请用户！"

#: app/oidc_client/views.py:273
msgid "The user has already joined!"
msgstr "用户已加入！"

#: app/oidc_client/views.py:291
#, python-format
msgid "Success join the %(group_name)s"
msgstr "成功加入 %(group_name)s"

#: app/oidc_client/views.py:294
msgid ""
"Signature had expired, please contact the client admin to resend invitation."
msgstr "签名过期，请联系应用管理员重新发送邀请邮件。"

#: app/oidc_client/views.py:296
msgid "url invalid, please check again!"
msgstr "链接无效，请再次核查，或联系管理员。"

#: app/oidc_client/views.py:303 app/oidc_client/views.py:307
msgid ""
"You are not the creator of this client group, so you do not have the right "
"to delete its user!"
msgstr "您不是此用户组的创建者，无权删除用户！"
